[ARJI]WALKING DEAD 行死新邊境#3

2100開台~直播約一小時
劇情去到主角入左城,究竟點樣逃離呢班新邊境守護者呢
請看:

開波囉

斷左LOL